今晚出面得返0度

唔似咁高，體感零下幾十度咁，凍撚到仆街，聽朝實際氣溫應該得零下1度

有咁凍咩?

想凍死人咩

而家再凍啲，得返零下一度